香港著名youtube紅人陳怡: 廣東話係我既母語!

其他推薦影片:
如何讓女生逐漸愛上你？💗5個得到她的心的方法！｜陳怡 ChanYee
點擊率: 45萬

如何免費叫鴨？阿嬋食佬記【真人真事】｜陳怡 ChanYee
點擊率: 38萬

教你免費食雞！阿叔食雞記🐔【真人真事】｜陳怡 ChanYee
點擊率: 17萬

唔識

想呃點擊？

呃你老母, 人地d片全部幾十萬人睇, 洗你條毒撚睇?

傻閪

陳怡bb好撚正, 又靚又本土, 真正香港女神

人地洗撚你識? 垃圾

先唔討論佢啲片點，只係出黎開聲呢點已經夠高質，你睇下達狗笑波狗大狗，聲都唔敢出，你估你真係上大陸搵真銀既大明星咩，收皮啦。
btw 一陣又有五毛衝出黎話人呃click 博出位，我要比人博出位都比啲撐返香港先啦屌你老母

達哥不嬲政治bb班, 又唔怪得佢既

呢個bitch講啲野好中point 扮大陸西好似

呢排都幾鍾意睇佢 覺得佢好正

Who？

5月3日達哥直播咪有講

點解你講野係都要成個傻9咁

收皮啦 想反我女神bb? 你連做佢兵既資格都冇

( Show Blocked User - 無此帳戶 )

講政治嘢同屌柒垃圾港男一流

其實講「廣東話係母語」依個topic都好港獨，好本土下
尤其係冇反方，唔通有個支那人出嚟話自己母語係普通話，自己係香港人會有市民互片嘅效果咩？每個人有自己母語，只係個問題出係教育局on9走去定義人地母語
00後普教中都好，都唔會令「母語」變到唔係廣東話
廢老亦唔會大中華盲反到覺得啲人話「我母語係廣東話」係有問題
依件事除咗on9之外，根本對支那嘅赤化工程一啲用都冇。一嚟教育局都已經唔撚玩，林鄭又唔敢答。根本個topic係完全係本土思想嘅優勢
今次教育局真係曲線港獨

屌你老尾閪, 連登真係咁撚低質, 特登曲到咁引人屌柒呢條臭閪, 結果成班覺得佢好撚正好高質, 垃撚圾到 乜撚野taste啊你老尾

睇過佢幾套片，好自大，同埋好多野都講到理所當然咁 成日話啲男人乜乜乜

我好支持喎傻閪

班垃圾要靠youtube搵食緊係唔出聲

應該係佢地冇諗過要出聲,因為班垃圾唔覺得係一個問題

班友講咗當無講，直接無視

佢啲吹水片幾好睇

呢個真，好似成個世界得佢啱

click左入去比正評
作為一個youtuber 唔評論佢嘅樣佢嘅語氣
剩係討論呢個話題，宣揚呢個廣東話係母語嘅信息已經夠高質

陳怡不嬲高汁

有D垃圾youtuber好多小學雞fans
而班小學雞唔係講廣東話架

啱先睇下啲comments以為佢哋假膠
原來真膠

唔係好同意佢講英文嗰Part，
特別80、90、00後嗰班，
由幼稚園開始學英文，
連鬼佬問路都答到口啞啞又真係好丟架
(eg:毅進黑警)

分唔到你曲定直

個topic寫廣東話係我既母語,你想點引人屌佢

香港人 廣東話係母語 的確係鐵一般事實
唔明有咩好吹奏
你估個個好似陳鄭越哦咁 避重就輕咩

呢個係東亞地區嘅普遍問題，學超過10年英文但從來唔會講，有input無output，所以真係要講英文嘅時候個腦完全load唔切。其實香港英文會話依家算較好架啦，同日本韓國中國比較嘅話，起碼我地有英文口試逼學生練下講。

正臭閪
我鐘意

達狗有講單野
咪屈啦屌你老母

又撚抄登囝

大陸西片

其實佢反共反耶d 片ok，但有d真係好on9. 好似西方d 平權撚咁，屌耶教就大大聲，但講女權就亂咁黎。

想屌

雖然佢成日同埋d 港女話港男廢

但係佢理念同我地好相似喎
屌大陸西 。拎外國護照大陸人

陳怡love you!!

如果佢係男再踩下港女一早畀高連登仔吹奏吹到上神枱

100%係高連登仔黎

直頭連登領袖啦
仲要反耶

十萬人好撚威喎

on 9, 自己母語係咩都要四圍講, 都唔知咩心態

其實佢母語係咩, 關我撚事?!

啱啱睇左佢幾條片
其實最憎依種人 以為讀過幾年番書就高等過其他香港人 但係一聽佢說話談吐又係無料扮四條

咁大塊面用黎玩顏射

吓？「廣東話係母語」呢個係事實，何來港獨呢？
咁我講「香港是我家」係咪又港獨？
應該講「中國是我家」係咪？